80後吹水Line谷招人

歡迎入谷認識下新朋友～～

平時扮工、生活日常、吃喝玩樂、開心野唔開心野等等，我地都會傾架

目前谷友男女比例6:4，各行各業巴絲都有
呢家連登既80後Line谷買少見少喇，

快D入黎一齊吹水啦

唔好意思，條Link係呢度：

填左表既巴絲，
記得Line要開返「允許利用ID加入好友」，
否則留左Line ID也加不到你呀～

推一下～

會經常出聚